[有毒氣體無害] 鹿兒島毒撚酒吧!

[有毒氣體無害] 鹿兒島毒撚酒吧!

有囡囡陪食

牛b死了
不過無興趣去鹿兒島

毒撚同酒唔夾。。。

又係你，仲未走咩

重有2日

薩摩啲豬肉拉麵好似湯渣咁好撚難食

沒有鹿島呢

消費:

入場費 首60分 800円
叫左杯 薑啤威士忌 + 炸雞軟骨

總數 2160円

新宿都有類似

好正

想問下巴打間野係邊

天文館通

嗚啊

去左 巴打一個人去飲？

kirishima 都無